有冇人試過食放題/打邊爐食淨野比人罰錢

如題

有嘅話都冇人會去食啦